岩岩睇黑子的籃球 對紫原果場真係bug到不得了

你老味一隊有3個>2m既人已經bug
仲要有個快到無倫
咁既高度咁既速度連nba都屈人機啦
主角點會贏到

仲有個冰室招艷陽射球on9到爆
邊夠騰空時間做2次射球
同埋就算mark佢果個睇唔到
格離d人同觀眾都睇到個on9仔射2次啦
點會無人知

最後反勝果度仲on9
lead緊4分得返50秒仲要自己波
豬都知拖足24s先射啦
自己仲有3個高佬
就算搶唔到籃板人地攻完一球都少過24s
可以拖完場
點會同人鬥攻仲要比人偷波
last紫原仲要比個矮仔block
大佬呀你唔跳都等於人地跳啦
你咁好力衝到籃底 輕輕放入去咪得囉
呢場真係贏得最無說服力

藍球=垃圾運動

同超能力籃球講bug

咪駁故

都唔係話佢超能力bug
係有超能力都輸先bug

不嬲主角威能
垃圾漫

超能動畫冇野好講

其實一直想問, 比射兩次嫁咩

我嘅射程係，全埸！

光越亮影越強

可能未落地得掛
雖然我都記得應該唔得

唯一叫接近現實係青峰 街波撚

不過
黃瀨個copy
紫原個防守
赤司個上帝屎眼
火神個彈跳

最on9係綠間個無限射程俾足一打膠唔洗找

但最廢就綠間
每個奇蹟都入到zone
係佢入唔到
入唔到zone=垃圾

巴打個名
親身comment

佢地d zone能力又係on9
赤司個9 buff隊友真係睇到電腦大爆炸

老實講 黑籃全部技能都係科幻 得zone最貼近現實 MJ Kobe都有話自己入過zone

物理上講根本係冇可能
個波應該同個人一齊落，邊可以射兩次

射到幾高個波先可以垂直落

你隻手唔識伸長d ?

根本騰空時間都唔夠做2次動作
關9隻手事
係有咁長時間等對面條友落咪得
洗9係2次射球

好心你睇火影就唔好搵bug

同埋好似話好多其實都係犯咗球例

咪同足球小將一樣，空中做十幾個動作都未落地。呢啲超級系漫畫睇下咪算

好似當年山王都係咁樣輸

足球當風火輪

fiba果啲正規賽唔清楚
但nba空中觸球幾多次都ok的
你睇番t-mac ai都好多自拋自接自投 唔吹foul的

見我配音配得幾好份上，放過呢套野

唔係講笑唔係鳩up , 有次打比賽我覺得自己入左zone ...

第一次射波個下咪伸直左隻手囉
點撚樣伸長啲隻手呀

10:03開始

閃電十一人仲bug 邊可能三個人射一個波 個個都識戲法

上面話伸長d隻手果個

仲要有企鵝

大家唔好搞錯重點
我係講佢戰術錯
超能力果d由佢吹啦

雖然我無睇黑子
但睇完樓豬個分析
又真係幾夾硬，守都唔守同人鬥攻
踢波最後都唔會咁啦

最初嘅設定紫原嗰隊咪防守型，場場對手零得分

身為一個黑籃兼紫原fans
睇呢套就唔好討論bug啦
正如睇網王都唔討論佢地可以個個都勁到仆街但仲係初中生咁

其實咪就係上身
踢波都會啦，我都試過
我明明屎波到仆街，有次忽然一個扭五個再入波

睇排球啦

睇左少少都覺得佢on9
有個係對面隊 全場都可以射得入 仲打黎做乜

手術台夠光喇，邊度有影呀？

d超能力同身高就算啦 但係個作者應該連球例都唔識 最後幾十秒又唔識24秒進攻又唔識foul 好笨柒

呢套野仲on9過足球小將

屌，黑籃邊場冇bug
對比起網王，黑子個D已經好正常

男人老狗睇基漫

我就係講緊呢樣野囉

你都痴線，網王講到明超能力戰鬥漫畫呀，你會唔會話死神火影個啲主角識放波有問題呀？

網王一開始好正常 係由外旋發球開始先痴左線

外旋發球都叫痴線
依家連入門都稱唔上既辣殺技